罷課,驚西咩

我係大學新生,我敢講中小學罷課一定成功.
諗下最近這十年,你學習知識的地方係咪由學校轉到補習社?你每次考試前溫習的筆記和題目係咪由補習社提供或者自己買?
教育局,你諗下如果中小學生是把學校當成吸收知識的基本地方,點會輕易罷課?現時罷課一呼百應的原因除了特首無能外,重有教育工作已由學校轉到補習社.

中學罷課啦

中小學生罷課啦,在補習班追返進度就得

罷課不罷學

學校班教畜一次過教三十幾人係咪真係幫到你學習,定係浪費你時間